大阪五日四夜行請求評

Day 1:

Arrive at airport (KIX) -- 京都 -- 伏見稻荷 > 袛園四條 >花見小路>八坂神社>二三年坂>清水寺

Day 2: 京都-JR「龜岡」站徒歩約8分鍾--保津川遊船-- 下船處步行15分鐘到嵯峨嵐山站—

嵐山--嵯峨野竹林, 野宮神社, 嵐山渡月橋 --離開京都 --大阪

Day 3: 黑門市場 --梅田 -- 道頓堀 -- 心齋橋

Day 4: Universal Studio

Day 5: 大阪城 -- Airport

其實未計機票 不過如果第一日行程可以減少啲 係同家人去咖 shopping冇咩興趣 所謂揀左去海遊館 巴打點睇

唔買野你個day3會好悶

唔小心未改番梅田去海遊館添 咁巴打有咩推介大阪景點

我去過大阪生活今昔館，感覺幾好
你上網睇下資料～
我見好多人去大阪都唔會plan去呢度咁（唔肯定）